「天使系美男」艾哈邁德 明亮雙眸閃瞎妳的眼

「他的明亮雙眸具有穿透靈魂的力量，油光秀髮讓女孩忍不住觸摸螢幕。」最近在網路上出現一位「天使系美男」，他的名字叫作艾哈邁德‧因九(Ahmed Angel)。

艾哈邁德的姓氏與超凡脫俗的氣質十分相稱，他的一系列照片透過BuzzFeed及霍芬頓郵報等知名網站瘋傳，讓每位網友都想要更了解他一點。然而除了喜歡化妝、抹髮膠、穿酸蝕牛仔褲之外，「天使系美男」絕大多數資訊仍是個謎。

本來有網友懷疑，如此完美的男子根本不可能存在世界上。幸運的是，艾哈邁德從社群網站得知自己走紅的事情，而且很願意向世人展現身分。原來他來自伊拉克，現年18歲，目前正在白俄羅斯學醫。

艾哈邁德說，「我不是模特兒，我是超級模特兒！」他聲稱自己收到很多電影及藝術工作的合約，但暫時得先把模特兒工作放在一旁，準備專注於研究上。不過像他這樣的美男子也會為了走紅擔憂，「我很榮幸也很困惑，真的不知道該怎麼應付這麼大的名氣。」

「天使系美男」艾哈邁德的超凡氣質讓人難以直視。

屌你老母啲自信邊度黎

年經？

係外國佢係靚仔

唔知點解我諗起張如城

more?

對眼係幾靚

我都係

「天使系美男」張如城的超凡氣質讓人難以直視。

當佢無到

張圖好old school

幾多年前

懷舊POST

綠眼？